跪求大家記，核爆都唔割

理大被圍到今刻，最常聽到「我地輸咗」「我地玩完了」之類負面說話…
我自己都沉咗陣，到今日想講，

尚
未
成
功
,
絕
非
失
敗

求下大家，無論係邊個，無論咩崗位，
我地嬲多陣，鬧多陣，話多陣，
然後返翻去

為五大訴求而團結
因缺一不可而努力

既日子

有錯則改善
無錯則饒恕

我地由6月撐到今日，
我一直期待相約係煲底既場面，
唔係互罵，
係和理勇抱。

再一次，求求大家，嬲完鬧完，唔好放棄任何一個家人！

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊